# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#: uiconfig/dialogs/ExampleDialog.js:34
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-29 17:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 2.2.5\n"
"X-Pootle-Revision: 3609394\n"
"X-Pootle-Path: /zh_TW/libo_online/loleaflet-ui-zh_TW.po\n"

#: admin/admin.strings.js:29
msgid "Admin console"
msgstr "管理主控臺"

#: admin/admin.strings.js:30
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

#: admin/admin.strings.js:31
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: admin/admin.strings.js:32
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: admin/admin.strings.js:33
msgid "System configuration"
msgstr "系統配置設定"

#: admin/admin.strings.js:34
msgid "Software upgrade"
msgstr "軟體升級"

#: admin/admin.strings.js:35
msgid "Font manager"
msgstr "字型管理"

#: admin/admin.strings.js:36
msgid "Table conversion"
msgstr "表格轉試算表"

#: admin/admin.strings.js:37
msgid "Template Repo"
msgstr "範本中心"

#: admin/admin.strings.js:38
msgid "ODF report template"
msgstr "ODF 報表管理"

#: admin/src/AdminSocketAnalytics.js:14
msgid "Memory Graph"
msgstr "記憶體圖表"

#: admin/src/AdminSocketAnalytics.js:15
msgid "CPU Graph"
msgstr "CPU 圖表"

#: admin/src/AdminSocketAnalytics.js:16
msgid "Network Graph"
msgstr "網路圖表"

#: admin/src/AdminSocketAnalytics.js:211
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: admin/src/AdminSocketAnalytics.js:215
msgid "Sent"
msgstr "已送出"

#: admin/src/AdminSocketBase.js:61
msgid "Server has been shut down; Waiting to be back online."
msgstr "服務正在重啟，等待重新上線"

#: admin/src/AdminSocketBase.js:76
msgid "Connection error"
msgstr "連線錯誤"

#: admin/src/AdminSocketBase.js:84
msgid "Try to reconnect..."
msgstr "嘗試重新連線…"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:12
msgid "millisecond"
msgstr "毫秒"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:13
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:14
msgid "bytes"
msgstr "位元組"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:15
msgid "K Bytes"
msgstr "K 位元組"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:16
msgid "M Bytes"
msgstr "M 位元組"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:17
msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:18
msgid "Server name"
msgstr "伺服器名稱"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:19
msgid "Port"
msgstr "埠號"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:20
msgid "Custom UI file name"
msgstr "自訂 UI 檔名"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:23
msgid "Document editing settings"
msgstr "文件編輯設定"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:24
msgid "Available threads per document"
msgstr "每個文件可用的執行緒"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:25
msgid "Enable file conversion"
msgstr "啟用轉檔功能"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:26
msgid "File conversion priority (1-19)"
msgstr "轉檔優先權(1-19)"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:27
msgid "Document signing URL"
msgstr "文件加簽位址"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:28
msgid "Tracked changes show comments"
msgstr "顯示追蹤修訂註解"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:29
msgid "Unload document when idle"
msgstr "閒置多久卸載文件"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:30
msgid "How long is it idle to auto save (if modified)"
msgstr "閒置多久自動存檔(如果修改過)"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:31
msgid "Auto save time (if modified)"
msgstr "自動存檔時間(如果修改過)"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:32
msgid ""
"When leaving the editor, it is forced to save even if it has not been "
"modified"
msgstr "離開編輯時，即使未修改也強制存檔"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:33
msgid "Virtual memory available for each document"
msgstr "每個文件可用的虛擬記憶體"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:34
msgid "Maximum stack size available for each document procress"
msgstr "每個文件程序可用的堆疊大小"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:35
msgid "File size that can be written by each document procress"
msgstr "每個文件程序可寫入的檔案大小"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:36
msgid "The number of files that can be opened by each document procress"
msgstr "每個文件程序可開啟的檔案數量"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:37
msgid "Load file time limit"
msgstr "載入文件時間限制"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:38
msgid "File conversion time limit"
msgstr "轉檔時間限制"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:39
msgid ""
"Cleanup mechanism(after enabling, the following settings will be effective)"
msgstr "清理機制（啟用後，以下設定才會有作用）"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:40
msgid "Interval time"
msgstr "間隔時間"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:41
msgid "Survival time before bad files are cleaned up"
msgstr "不良文件清理前的存活時間"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:42
msgid "Idle time before becoming a bad document"
msgstr "成為不良文件前的閒置時間"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:43
msgid "Memory usage before becoming a bad document"
msgstr "成為不良文件前的記憶體用量"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:44
msgid "CPU usage before becoming a bad document"
msgstr "成為不良文件前的 CPU 使用率"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:46
msgid "Document view settings"
msgstr "文件檢視設定"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:47
msgid "Browser dimming time"
msgstr "瀏覽器調暗的時間"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:48
msgid "Stop editing the dimming time"
msgstr "停止編輯調暗的時間"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:50
msgid "Log settings"
msgstr "日誌設定"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:51
#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:120
#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:33
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:52
msgid "Enable client console output"
msgstr "啟用客戶端的 console 輸出"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:53
msgid "Output messages from LOKit"
msgstr "輸出來自 LOKit 的訊息"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:54
msgid "Usage notes"
msgstr "使用說明"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:55
msgid "Log level"
msgstr "紀錄層級"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:56 admin/src/AdminSocketLog.js:10
#: js/toolbar.js:714 js/toolbar.js:1940 uiconfig/dialogs/InsertBreak.js:19
msgid "None"
msgstr "無"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:57
msgid "Fatal"
msgstr "致命"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:58
msgid "Critical"
msgstr "嚴重"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:59
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:60
#: uiconfig/dialogs/TraceChangeMode.js:44
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:61
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:62
msgid "Information"
msgstr "訊息"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:63
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:64
msgid "Trace"
msgstr "追蹤"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:65
msgid ""
"Write to file (after enabling, the following settings will be effective)"
msgstr "寫入檔案（啟用後，以下設定才會有作用）"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:66
msgid "Full path and file name"
msgstr "完整路徑和檔名"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:67
msgid "Backup cycle"
msgstr "備份週期"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:68
msgid "Every day"
msgstr "每天"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:69
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:70
msgid "10 Days"
msgstr "10 天"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:71
msgid "Monthly"
msgstr "每個月"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:72
msgid "The identifying name of the backup log"
msgstr "備份日誌的識別名稱"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:73
msgid "Log file name + date and time"
msgstr "日誌檔名+日期時間"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:74
msgid "Log file name + serial number"
msgstr "日誌檔名+流水號"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:75
msgid "Compress backup log files"
msgstr "壓縮備份日誌"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:76
msgid "Log file retention period"
msgstr "日誌檔保留期限"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:77
msgid "1 Week"
msgstr "1 周"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:78
msgid "1 Month"
msgstr "1 個月"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:79
msgid "Number of log files retained"
msgstr "日誌檔保留數量"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:80
msgid "Organize log files when the server starts"
msgstr "伺服器啟動時整理日誌檔"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:81
msgid "Write files directly without buffering"
msgstr "直接寫入檔案，不緩衝"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:83
msgid "Network settings"
msgstr "網路設定"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:84
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:85
msgid "IPv4"
msgstr ""

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:86
msgid "IPv6"
msgstr ""

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:87
msgid "IPv4 and IPv6"
msgstr "IPv4 和 IPv6"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:88
msgid "Listen address"
msgstr "連線位址"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:89
msgid "Any addresses"
msgstr "任何位址"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:90
msgid "Only this host(loopback)"
msgstr "只有本機(loopback)"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:91
msgid "Connection timeout seconds"
msgstr "連線逾時秒數"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:92
msgid "Prefix path"
msgstr "前綴路徑"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:93
msgid "Proxy prefix"
msgstr "前綴代理"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:94
msgid "Allow embedded in iframe hosts"
msgstr "允許嵌入 iframe 的主機"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:95
msgid "Allow HTTP POST hosts"
msgstr "允許 HTTP POST 的來源"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:97
msgid "SSL settings"
msgstr "SSL 設定"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:98
msgid "Enable SSL"
msgstr "啟用 SSL"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:99
msgid "Connection via proxy"
msgstr "使用 https 代理"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:100
msgid "Certificate file path"
msgstr "數位憑證檔案位置"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:101
msgid "Private key file path"
msgstr "私鑰檔案位置"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:102
msgid "CA file path"
msgstr "CA 憑證檔案位置"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:103
msgid "Cipher list"
msgstr "加密演算法清單"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:105
msgid "Backend storage settings"
msgstr "檔案儲存設定"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:106
msgid "Host file system"
msgstr "主機檔案系統"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:107
msgid "Allow WOPI storage"
msgstr "允許來自 WOPI 主機"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:108
msgid "Max file size"
msgstr "最大文件大小"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:109
msgid "Pass cookie"
msgstr "傳遞 cookie"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:110
msgid "Allow WebDAV storage"
msgstr "允許來自 WebDAV 主機"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:112
msgid "Watermark settings"
msgstr "浮水印設定"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:113
msgid "Convert to WOPI data"
msgstr "轉成 WOPI 資料"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:114
msgid "Enable when editing"
msgstr "編輯時啟用"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:115
msgid "Enable when printing"
msgstr "列印或匯出 PDF 時啟用"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:116
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:117
msgid "Angle"
msgstr "角度"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:118
#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:32 uiconfig/dialogs/DeleteCell.js:24
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:119 js/toolbar.js:2464
#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:36
msgid "Font"
msgstr "字型"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:121
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:122
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:123
msgid "Outline"
msgstr "空心"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:124
msgid "Shadow"
msgstr "陰影"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:126
msgid "Available tags"
msgstr "可用的標籤"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:127
msgid "User ID"
msgstr "使用者 ID"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:128
#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:28
#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:51
#: src/control/Control.DocumentRepair.js:50
msgid "User name"
msgstr "使用者名稱"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:129
msgid "User IP"
msgstr "使用者 IP 位址"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:130
msgid "Time zone"
msgstr "時區"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:131
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:132
msgid "Time format"
msgstr "時間格式"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:134
msgid "Update system configuration"
msgstr "更新系統配置"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:136
#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:187
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:137
#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:188
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:138
msgid "Must specify allow or deny"
msgstr "必須指明允許或拒絕"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:139
msgid "Source must be entered"
msgstr "來源必須輸入"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:207
msgid "The watermark data is placed in UserExtraInfo of WOPI."
msgstr "浮水印資料放在 WOPI 的 UserExtraInfo 中"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:316
msgid "Settings updated successfully"
msgstr "設定更新成功"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:317
msgid "These settings will take effect after restarting the service."
msgstr "這些改變將在重新啟動服務後生效"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:323
msgid "Setting update failed"
msgstr "設定更新失敗"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:324
msgid "Please check if there is any problem with the set data."
msgstr "請檢查設定的資料是否有問題"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:388
#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:594
msgid "Add source"
msgstr "新增來源"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:451
#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:544
msgid "Allow connect"
msgstr "允許連線"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:455
#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:548
msgid "Deny connect"
msgstr "拒絕連線"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:480
#: src/control/Control.AlertDialog.js:55
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:489
#: admin/src/AdminSocketFontManager.js:302 js/toolbar.js:1269
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:559
msgid "Edit source"
msgstr "編輯來源"

#: admin/src/AdminSocketConfigSettings.js:572
msgid "Delete source"
msgstr "刪除來源"

#: admin/src/AdminSocketFontManager.js:12
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: admin/src/AdminSocketFontManager.js:13
msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

#: admin/src/AdminSocketFontManager.js:14
msgid "Font name (preview)"
msgstr "字型名稱（預覽）"

#: admin/src/AdminSocketFontManager.js:15 js/toolbar.js:2441
#: uiconfig/dialogs/InsertBreak.js:30
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#: admin/src/AdminSocketFontManager.js:16
msgid "Color font"
msgstr "彩色字型"

#: admin/src/AdminSocketFontManager.js:17
msgid "Symbol font"
msgstr "符號字型"

#: admin/src/AdminSocketFontManager.js:18
msgid "Delete selected files?"
msgstr "刪除選取的檔案嗎？"

#: admin/src/AdminSocketFontManager.js:43
msgid "Upload font files."
msgstr "上傳字型檔"

#: admin/src/AdminSocketFontManager.js:115
#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:122
msgid "Transmission"
msgstr "傳送"

#: admin/src/AdminSocketFontManager.js:152
msgid "Sending file"
msgstr "傳送檔案"

#: admin/src/AdminSocketFontManager.js:279
#: admin/src/AdminSocketFontManager.js:302
msgid "file(s)."
msgstr "個檔案"

#: admin/src/AdminSocketFontManager.js:280
msgid "font(s)."
msgstr "個字型"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:10
msgid "Are you sure you want to restart the online service?"
msgstr "您確定要重新啟動線上服務嗎？"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:12
#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:56
#: admin/src/AdminSocketOverview.js:256 src/map/Map.js:108
#: uiconfig/dialogs/AddTableAtEnd.js:39
#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:113 uiconfig/dialogs/ColumnWidth.js:49
#: uiconfig/dialogs/DeleteCell.js:66 uiconfig/dialogs/ExampleDialog.js:48
#: uiconfig/dialogs/GotoPage.js:63 uiconfig/dialogs/InsertBreak.js:50
#: uiconfig/dialogs/InsertCell.js:41 uiconfig/dialogs/InsertTable.js:64
#: uiconfig/dialogs/MoveTable.js:51 uiconfig/dialogs/OXSaveAs.js:39
#: uiconfig/dialogs/PdfWatermarkText.js:40 uiconfig/dialogs/RemoveCell.js:41
#: uiconfig/dialogs/RemoveTable.js:40 uiconfig/dialogs/RenameTable.js:42
#: uiconfig/dialogs/RowHeight.js:49 uiconfig/dialogs/RowOrColGroup.js:50
#: uiconfig/dialogs/SetHyperLinkTable.js:105
#: uiconfig/dialogs/SetTabBgColor.js:38 uiconfig/dialogs/ShowTable.js:46
#: uiconfig/dialogs/SplitCell.js:75 uiconfig/dialogs/TraceChangeMode.js:58
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:13
#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:33
#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:57
#: admin/src/AdminSocketOverview.js:257 js/toolbar.js:1101 js/toolbar.js:1372
#: src/layer/marker/Annotation.js:181 src/map/Map.js:109
#: uiconfig/dialogs/AddTableAtEnd.js:46
#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:134 uiconfig/dialogs/ColumnWidth.js:66
#: uiconfig/dialogs/DeleteCell.js:86 uiconfig/dialogs/ExampleDialog.js:54
#: uiconfig/dialogs/GotoPage.js:76 uiconfig/dialogs/InsertBreak.js:57
#: uiconfig/dialogs/InsertCell.js:54 uiconfig/dialogs/InsertTable.js:71
#: uiconfig/dialogs/MoveTable.js:58 uiconfig/dialogs/OXSaveAs.js:54
#: uiconfig/dialogs/PdfWatermarkText.js:54 uiconfig/dialogs/RemoveCell.js:54
#: uiconfig/dialogs/RemoveTable.js:47 uiconfig/dialogs/RenameTable.js:49
#: uiconfig/dialogs/RowHeight.js:66 uiconfig/dialogs/RowOrColGroup.js:64
#: uiconfig/dialogs/SetHyperLinkTable.js:148
#: uiconfig/dialogs/SetTabBgColor.js:57 uiconfig/dialogs/ShowTable.js:55
#: uiconfig/dialogs/SplitCell.js:106 uiconfig/dialogs/TraceChangeMode.js:65
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:26
msgid ""
"For security reasons, please enter your original management account and "
"password."
msgstr "為了安全理由，請輸入管理帳號及密碼"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:29
#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:52
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:32
msgid "Verification"
msgstr "驗證"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:49
msgid "Please enter a new account and password."
msgstr "請輸入新的帳號及密碼"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:53
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:69
msgid "The password does not match the confirmation password!"
msgstr "密碼與確認密碼不符！"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:84
msgid "Restart service"
msgstr "重啟服務"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:85
msgid "Change account password"
msgstr "變更帳號密碼"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:107
msgid "System"
msgstr "系統"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:128
msgid "The account or password is inconsistent with the system!"
msgstr "帳號或密碼與系統不一致！"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:138
msgid ""
"The account and password have been updated and will take effect after the "
"next service restart."
msgstr "帳號及密碼已更新，將在下次服務重新啟動後生效。"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:142
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:147
#: admin/src/AdminSocketGlobalFunction.js:152
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: admin/src/AdminSocketLog.js:11
msgid "Channel Filter:"
msgstr "過濾類別："

#: admin/src/AdminSocketLog.js:12
msgid "Refresh Log"
msgstr "更新日誌"

#: admin/src/AdminSocketLog.js:13
msgid "Set Log Levels"
msgstr "設定紀錄層級"

#: admin/src/AdminSocketLog.js:14
msgid "Log Levels"
msgstr "紀錄層級"

#: admin/src/AdminSocketLog.js:15
msgid "Update Log Levels"
msgstr "更新紀錄層級"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:12
msgid "Users online"
msgstr "線上使用者"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:13
msgid "Documents opened"
msgstr "開啟的文件"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:14
msgid "Memory consumed"
msgstr "消耗的記憶體"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:15
msgid "Bytes sent"
msgstr "已傳送的流量"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:16
msgid "Bytes received"
msgstr "已接收的流量"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:17
msgid "Server uptime"
msgstr "服務時間"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:18
msgid "Views"
msgstr "開啟者"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:19
msgid "PID"
msgstr "PID"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:20
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:21
msgid "Elapsed time"
msgstr "經過的時間"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:22
msgid "Idle time"
msgstr "閒置時間"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:23
msgid "Modified"
msgstr "最後修改"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:24
msgid "Number of Documents"
msgstr "文件數"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:194
msgid "Failed to set jwt authentication cookie over insecure connection"
msgstr "jwt cookie 身份驗證不能在不安全的連線使用"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:198
msgid "Failed to authenticate this session over protocol %0"
msgstr "不能通過 %0 協議進行身份驗證"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:248
msgid "Kill session."
msgstr "中止作業"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:254
msgid "Are you sure you want to terminate this session?"
msgstr "您確定要中止這個作業階段？"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:307
msgid "user(s)."
msgstr "個使用者"

#: admin/src/AdminSocketOverview.js:354
msgid "document(s) open."
msgstr "個文件開啟"

#: admin/src/AdminSocketSettings.js:34
msgid "Are you sure you want to shut down the server?"
msgstr "確定要關閉伺服器？"

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:12
msgid "The following file types are accepted : *.zip/*.tar.gz/*.rpm/.deb"
msgstr "接受以下檔案類型：*.zip/*.tar.gz/*.rpm/.deb"

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:13
msgid "Unsupported package installation system!"
msgstr "該系統不支援此種軟體安裝！"

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:14
msgid "Unable to enter the temporary directory!"
msgstr "無法進入暫存目錄！"

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:15
msgid "Unknown file type!"
msgstr "未知的檔案類型！"

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:16
msgid "File uncompressing..."
msgstr "檔案解壓縮中……"

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:17
msgid "Test whether it can be upgraded."
msgstr "測試是否能升級"

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:18
msgid "Start the upgrade."
msgstr "開始升級作業"

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:19
msgid "Start the real upgrade."
msgstr "開始真正升級"

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:91
msgid "The upload file command is wrong, the syntax is as follows:"
msgstr "上傳檔案的指令錯誤，語法如下："

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:94
msgid "Start the software upgrade..."
msgstr "開始升級軟體……"

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:98
msgid "File decompression failed!"
msgstr "檔案解壓縮錯誤！"

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:101
msgid "Test upgrade failed!"
msgstr "測試升級失敗！"

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:104
msgid "Software upgrade is successful."
msgstr "軟體升級成功"

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:107
msgid "You may need to restart the service."
msgstr "您可能需要重新啟動伺服器"

#: admin/src/AdminSocketSoftwareUpgrade.js:110
msgid "Software upgrade failed!"
msgstr "軟體升級失敗"

#: admin/src/Util.js:14
msgid "kB"
msgstr "kB"

#: admin/src/Util.js:14
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: admin/src/Util.js:14
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: admin/src/Util.js:14
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: admin/src/Util.js:14
msgid "PB"
msgstr "PB"

#: admin/src/Util.js:14
msgid "EB"
msgstr "EB"

#: admin/src/Util.js:14
msgid "ZB"
msgstr "ZB"

#: admin/src/Util.js:14
msgid "YB"
msgstr "YB"

#: admin/src/Util.js:14
msgid "BB"
msgstr "BB"

#: admin/src/Util.js:43 admin/src/Util.js:45
msgid " hrs"
msgstr " 小時"

#: admin/src/Util.js:49 admin/src/Util.js:51
msgid " mins"
msgstr " 分鐘"

#: admin/src/Util.js:54
msgid " s"
msgstr " 秒"

#: js/toolbar.js:715
msgid "Wipe"
msgstr ""

#: js/toolbar.js:716
msgid "Wheel"
msgstr ""

#: js/toolbar.js:717
msgid "Uncover"
msgstr ""

#: js/toolbar.js:718
msgid "Bars"
msgstr ""

#: js/toolbar.js:719
msgid "Checkers"
msgstr ""

#: js/toolbar.js:720
msgid "Shape"
msgstr ""

#: js/toolbar.js:721
msgid "Box"
msgstr ""

#: js/toolbar.js:722
msgid "Wedge"
msgstr ""

#: js/toolbar.js:724
msgid "Fade"
msgstr ""

#: js/toolbar.js:726
msgid "Cover"
msgstr ""

#: js/toolbar.js:727
msgid "Dissolve"
msgstr ""

#: js/toolbar.js:730
msgid "Push"
msgstr ""

#: js/toolbar.js:731
msgid "Split"
msgstr ""

#: js/toolbar.js:732
msgid "Diagonal"
msgstr ""

#: js/toolbar.js:845
msgid "More..."
msgstr "其他..."

#: js/toolbar.js:907
msgid "Borders"
msgstr "邊框"

#: js/toolbar.js:968
msgid "Insert table"
msgstr "插入表格"

#: js/toolbar.js:973
msgid "Insert Local Image"
msgstr "插入電腦圖片"

#: js/toolbar.js:977
msgid "Insert shapes"
msgstr "插入形狀"

#: js/toolbar.js:985 uiconfig/dialogs/SetHyperLinkTable.js:91
msgid "Worksheet link"
msgstr "工作表連結"

#: js/toolbar.js:990 js/toolbar.js:2820
msgid "Common symbols"
msgstr "常用符號"

#: js/toolbar.js:991
msgid "More symbols"
msgstr "更多特殊字元"

#: js/toolbar.js:1035 js/toolbar.js:1490
msgid "Always follow the editor"
msgstr "總是跟隨編輯器"

#: js/toolbar.js:1038 js/toolbar.js:1493
msgid "Current"
msgstr "目前"

#: js/toolbar.js:1092 js/toolbar.js:1363
msgid "Select function"
msgstr "選取函式"

#: js/toolbar.js:1094 js/toolbar.js:1365 js/toolbar.js:1938
msgid "Sum"
msgstr "總和"

#: js/toolbar.js:1095 js/toolbar.js:1366 js/toolbar.js:1933
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: js/toolbar.js:1096 js/toolbar.js:1367 js/toolbar.js:1937
msgid "Minimum"
msgstr "最小"

#: js/toolbar.js:1097 js/toolbar.js:1368 js/toolbar.js:1936
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: js/toolbar.js:1098 js/toolbar.js:1369 js/toolbar.js:1935
msgid "Count"
msgstr "計數"

#: js/toolbar.js:1102 js/toolbar.js:1373
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: js/toolbar.js:1135 js/toolbar.js:1420
msgid "First sheet"
msgstr "第一個工作表"

#: js/toolbar.js:1136 js/toolbar.js:1421
msgid "Previous sheet"
msgstr "上一個工作表"

#: js/toolbar.js:1137 js/toolbar.js:1422
msgid "Next sheet"
msgstr "下一個工作表"

#: js/toolbar.js:1138 js/toolbar.js:1423
msgid "Last sheet"
msgstr "最後的工作表"

#: js/toolbar.js:1139 js/toolbar.js:1424
msgid "Insert sheet"
msgstr "插入工作表"

#: js/toolbar.js:1230 js/toolbar.js:1474 src/control/Preview.js:28
msgid "Search:"
msgstr "搜尋："

#: js/toolbar.js:1237 js/toolbar.js:1481 src/control/Preview.js:35
msgid "Cancel the search"
msgstr "取消搜尋"

#: js/toolbar.js:1442 src/control/Preview.js:37 src/othermessages.js:34
msgid "Fullscreen presentation"
msgstr "投影片放映"

#: js/toolbar.js:1448 src/othermessages.js:35 uiconfig/dialogs/MoveTable.js:28
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: js/toolbar.js:1501
msgid "Reset zoom"
msgstr "重設遠近"

#: js/toolbar.js:1504 src/control/Preview.js:41
msgid "Zoom factor"
msgstr "縮放係數"

#: js/toolbar.js:1574
msgid "%user has joined"
msgstr "%user 已加入"

#: js/toolbar.js:1575
msgid "%user has left"
msgstr "%user 已離開"

#: js/toolbar.js:1904
msgid "Number of Sheets"
msgstr "工作表數量"

#: js/toolbar.js:1909
msgid "Selected range of cells"
msgstr "所選的儲存格範圍"

#: js/toolbar.js:1914 js/toolbar.js:1971
msgid "Entering text mode"
msgstr "輸入文字模式"

#: js/toolbar.js:1919 js/toolbar.js:1981 js/toolbar.js:2007
msgid "Text Language"
msgstr "文字語言"

#: js/toolbar.js:1924 js/toolbar.js:1976
msgid "Selection Mode"
msgstr "選取模式"

#: js/toolbar.js:1929
msgid "Choice of functions"
msgstr "函式選擇"

#: js/toolbar.js:1934
msgid "CountA"
msgstr "全計數"

#: js/toolbar.js:1939
msgid "Selection count"
msgstr "選取計數"

#: js/toolbar.js:1961
msgid "Number of Pages"
msgstr "頁數"

#: js/toolbar.js:1966
msgid "Word Counter"
msgstr "字數統計"

#: js/toolbar.js:2002
msgid "Number of Slides"
msgstr "投影片數"

#: js/toolbar.js:2038
msgid "%n users"
msgstr "%n 位使用者"

#: js/toolbar.js:2039
msgid "1 user"
msgstr "1 位使用者"

#: js/toolbar.js:2040
msgid "0 users"
msgstr "0 位使用者"

#: js/toolbar.js:2263
msgid "Document saved"
msgstr "文件已儲存"

#: js/toolbar.js:2485
msgid "Previous slide"
msgstr "上一張投影片"

#: js/toolbar.js:2486
msgid "Next slide"
msgstr "下一張投影片"

#: js/toolbar.js:2572
msgid ""
"Conflict Undo/Redo with multiple users. Please use document repair to resolve"
msgstr "多位使用者間取消動作/再次動作發生衝突。請使用文件修復來解決問題"

#: js/toolbar.js:2987 src/control/Control.DocumentRepair.js:95
msgid "You"
msgstr "您"

#: js/toolbar.js:2993
msgid "Readonly"
msgstr "唯讀"

#: src/control/Control.AlertDialog.js:43
msgid "Open link"
msgstr "開啟連結"

#: src/control/Control.AlertDialog.js:76
msgid "The server encountered a %0 error while parsing the %1 command."
msgstr "伺服器在解析 %1 指令時遭遇 %0 錯誤。"

#: src/control/Control.ContextMenu.js:169
msgid "Edit worksheet hyperlink "
msgstr "編輯工作表連結"

#: src/control/Control.DocumentRepair.js:33
msgid "Repair Document"
msgstr "修復文件"

#: src/control/Control.DocumentRepair.js:44 uiconfig/dialogs/InsertBreak.js:26
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/control/Control.DocumentRepair.js:46
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/control/Control.DocumentRepair.js:48 src/layer/tile/TileLayer.js:272
msgid "Comment"
msgstr "註解"

#: src/control/Control.DocumentRepair.js:52
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

#: src/control/Control.DocumentRepair.js:56
msgid "Jump to state"
msgstr "跳回狀態"

#: src/control/Control.Menubar.js:87
msgid "Reset to Default Language"
msgstr "重設回預設語言"

#: src/control/Control.Scroll.Annotation.js:10
msgid "Scroll up annotations"
msgstr "往上捲動註解"

#: src/control/Control.Scroll.Annotation.js:12
msgid "Scroll down annotations"
msgstr "往下捲動註解"

#: src/control/Control.Tabs.js:68
msgid "Insert sheet before this"
msgstr "在這之前插入工作表"

#: src/control/Control.Tabs.js:74
msgid "Insert sheet after this"
msgstr "在這之後插入工作表"

#: src/control/Permission.js:32
msgid "Edit in ODF format"
msgstr "以 ODF 格式編輯"

#: src/control/Preview.js:149 uiconfig/dialogs/OXSaveAs.js:21
msgid "File name:"
msgstr "檔案名稱："

#: src/control/Preview.js:201 src/control/Preview.js:213
#: src/control/Preview.js:223 src/control/Toolbar.js:34
#: src/control/Toolbar.js:44 src/control/Toolbar.js:52 src/othermessages.js:16
msgid "PDF Document (.pdf)"
msgstr "PDF 文件 (.pdf)"

#: src/control/Preview.js:202 src/control/Toolbar.js:35 src/othermessages.js:17
msgid "TEXT Document (.txt)"
msgstr "純文字文件 (.txt)"

#: src/control/Preview.js:203 src/control/Preview.js:214
#: src/control/Preview.js:224 src/control/Toolbar.js:36
#: src/control/Toolbar.js:45 src/control/Toolbar.js:53 src/othermessages.js:18
msgid "HTML Document (.html)"
msgstr "HTML 文件(.html)"

#: src/control/Preview.js:204 src/control/Toolbar.js:37 src/othermessages.js:19
msgid "ODF text document (.odt)"
msgstr "ODF 文字文件 (.odt)"

#: src/control/Preview.js:205 src/control/Toolbar.js:38 src/othermessages.js:22
msgid "Word 2003 Document (.doc)"
msgstr "Word 2003 文件 (.doc)"

#: src/control/Preview.js:206 src/control/Toolbar.js:39 src/othermessages.js:25
msgid "Word Document (.docx)"
msgstr "Word 文件 (.docx)"

#: src/control/Preview.js:207 src/control/Toolbar.js:40 src/othermessages.js:28
msgid "Rich Text (.rtf)"
msgstr "RTF 文件 (.rtf)"

#: src/control/Preview.js:208 src/control/Toolbar.js:41 src/othermessages.js:30
msgid "EPUB Document (.epub)"
msgstr "EPUB 電子書 (.epub)"

#: src/control/Preview.js:215 src/control/Toolbar.js:46 src/othermessages.js:20
msgid "ODF spreadsheet (.ods)"
msgstr "ODF 試算表 (.ods)"

#: src/control/Preview.js:216 src/control/Toolbar.js:47 src/othermessages.js:23
msgid "Excel 2003 Spreadsheet (.xls)"
msgstr "Excel 2003 試算表 (.xls)"

#: src/control/Preview.js:217 src/control/Toolbar.js:48 src/othermessages.js:26
msgid "Excel Spreadsheet (.xlsx)"
msgstr "Excel 試算表 (.xlsx)"

#: src/control/Preview.js:218 src/control/Toolbar.js:49 src/othermessages.js:29
msgid "CSV (.csv)"
msgstr ""

#: src/control/Preview.js:225 src/control/Toolbar.js:54 src/othermessages.js:21
msgid "ODF presentation (.odp)"
msgstr "ODF 簡報 (.odp)"

#: src/control/Preview.js:226 src/control/Toolbar.js:55 src/othermessages.js:24
msgid "PowerPoint 2003 Presentation (.ppt)"
msgstr "PowerPoint 2003 簡報 (.ppt)"

#: src/control/Preview.js:227 src/control/Toolbar.js:56 src/othermessages.js:27
msgid "PowerPoint Presentation (.pptx)"
msgstr "PowerPoint 簡報 (.pptx)"

#: src/control/Ruler.js:108
msgid "Left Margin"
msgstr "左邊距"

#: src/control/Ruler.js:109
msgid "Right Margin"
msgstr "右邊距"

#: src/control/Toolbar.js:237 src/control/Toolbar.js:249
#: uiconfig/dialogs/PdfWatermarkText.js:44
msgid "Downloading..."
msgstr "下載中..."

#: src/control/Toolbar.js:265 src/control/Toolbar.js:283
#: src/control/Toolbar.js:336 src/map/Map.js:1268
msgid "Saving..."
msgstr "儲存中..."

#: src/control/Toolbar.js:289
msgid "The file has been saved, this encrypted file will be opened."
msgstr "檔案已儲存，將開啟此加密文件。"

#: src/control/Toolbar.js:295
msgid "Renaming..."
msgstr "正在更改檔名…"

#: src/control/Toolbar.js:749
msgid "This version of %productName is powered by"
msgstr "此 %productName 版本源自"

#: src/core/Socket.js:82
msgid ""
"IE11 has reached its maximum number of connections. Please see this document "
"to increase this limit if needed: https://docs.microsoft.com/en-us/previous-"
"versions/windows/internet-explorer/ie-developer/general-info/"
"ee330736(v=vs.85)#websocket-maximum-server-connections"
msgstr ""
"IE11 已達其最大連線數。請查看此文件視需要調高限制數：https://docs.microsoft.com/en-us/previous-"
"versions/windows/internet-explorer/ie-developer/general-info/ee330736(v=vs.85"
")#websocket-maximum-server-connections"

#: src/core/Socket.js:84
msgid "Oops, there is a problem connecting to LibreOffice Online : "
msgstr "糟糕，連接至 OxOffice Online 時發生問題："

#: src/core/Socket.js:282
msgid "Unsupported server version."
msgstr "未支援的伺服器版本。"

#: src/core/Socket.js:346
msgid "Session terminated by document owner"
msgstr "作業階段由文件擁有者終止"

#: src/core/Socket.js:350
msgid "Idle document - please click to reload and resume editing"
msgstr "閒置文件 - 請點按以重新載入並繼續編輯"

#: src/core/Socket.js:357
msgid "Server is shutting down for maintenance (auto-saving)"
msgstr "伺服器正在關機作維護（自動存檔中）"

#: src/core/Socket.js:361
msgid "Oops, there is a problem connecting the document"
msgstr "糟糕…連接文件時發生了問題"

#: src/core/Socket.js:365
msgid "Server is recycling and will be available shortly"
msgstr "伺服器正在重啟循環，即將無法使用"

#: src/core/Socket.js:397
msgid ""
"Document has changed in storage. Loading the new document. Your version is "
"available as revision."
msgstr "儲存空間內的文件已經變更。載入新文件中。您的版本會以修訂形式存在。"

#: src/core/Socket.js:403
msgid ""
"Restoring older revision. Any unsaved changes will be available in version "
"history"
msgstr "還原舊的版本。任何尚未儲存的變更都會放在版本歷史中。"

#: src/core/Socket.js:525
msgid ""
"Document has been changed in storage. What would you like to do with your "
"unsaved changes?"
msgstr "儲存位置中的文件已經變更。對於您尚未儲存的變更，您希望怎麼處理？"

#: src/core/Socket.js:530
msgid "Discard"
msgstr "放棄"

#: src/core/Socket.js:535
msgid "Overwrite"
msgstr "覆寫"

#: src/core/Socket.js:540
msgid "Save to new file"
msgstr "儲存為新檔案"

#: src/core/Socket.js:615
msgid "Document requires password to view."
msgstr "文件需要密碼才能檢視。"

#: src/core/Socket.js:618
msgid "Document requires password to modify."
msgstr "文件需要密碼才能修改。"

#: src/core/Socket.js:620
msgid "Hit Cancel to open in view-only mode."
msgstr "點按「取消」以唯讀模式開啟。"

#: src/core/Socket.js:624
msgid "Wrong password provided. Please try again."
msgstr "提供的密碼錯誤。請重試。"

#: src/core/Socket.js:743
msgid "Connecting..."
msgstr "連線中..."

#: src/core/Socket.js:903
msgid ""
"Well, this is embarrassing, we cannot connect to your document. Please try "
"again."
msgstr "無法開啟您的文件。請重試一次。"

#: src/othermessages.js:6
msgid "Autofilter do not support in multiuser mode"
msgstr "在共編模式下，無法使用資料篩選功能。"

#: src/othermessages.js:11
msgid "Share..."
msgstr "分享…"

#: src/othermessages.js:12
msgid "See revision history"
msgstr "檢視修訂記錄"

#: src/othermessages.js:13
msgid "Download as"
msgstr "下載為"

#: src/othermessages.js:14
msgid "SecurePrint..."
msgstr "安全列印"

#: src/othermessages.js:15
msgid "Save As Password"
msgstr "以密碼另存新檔"

#: src/othermessages.js:31
msgid "Sign document"
msgstr "簽署文件"

#: src/othermessages.js:32
msgid "Repair"
msgstr "修復"

#: src/othermessages.js:33
msgid "Local Image..."
msgstr "電腦圖片"

#: src/othermessages.js:36
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/othermessages.js:37
msgid "Horizontal Line"
msgstr "水平線"

#: src/othermessages.js:38
msgid "None (Do not check spelling)"
msgstr "無 (不檢查拼字)"

#: src/othermessages.js:39 uiconfig/dialogs/ShowKeyboardHelp.js:59
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "鍵盤快捷鍵"

#: src/othermessages.js:40
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/othermessages.js:41 uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:98
msgid "Binding line"
msgstr "裝訂線"

#: src/othermessages.js:42
msgid "Insert on the left side of page"
msgstr "插入頁面左側"

#: src/othermessages.js:43
msgid "Insert on the right side of page"
msgstr "插入頁面右側"

#: src/othermessages.js:44
msgid "Insert on the top side of page"
msgstr "插入頁面上方"

#: src/othermessages.js:45
msgid "Insert on the bottom side of page"
msgstr "插入頁面底部"

#: src/othermessages.js:46
msgid "Customize"
msgstr "自訂"

#: src/othermessages.js:47
msgid "Hand-drawn diagram"
msgstr "手繪圖表"

#: src/errormessages.js:13
msgid ""
"No disk space left on server, please contact the server administrator to "
"continue."
msgstr "伺服器上已無剩餘磁碟空間，請聯絡伺服器管理員才得以繼續。"

#: src/errormessages.js:14
msgid ""
"The host URL is empty. The loolwsd server is probably misconfigured, please "
"contact the administrator."
msgstr "主機 URL 空白。loolwsd 伺服器可能設定錯誤，請聯絡管理員。"

#: src/errormessages.js:15
msgid ""
"This is an unsupported version of {productname}. To avoid the impression "
"that it is suitable for deployment in enterprises, this message appears when "
"more than {docs} documents or {connections} connections are in use "
"concurrently"
msgstr ""
"這是 {productname} 的未支援版本。為了避免這個版本被誤認為適合企業佈署的假象，此訊息會在同時間使用超過 {docs} 份文件或 "
"{connections} 連線數時出現"

#: src/errormessages.js:16
msgid "More information and support"
msgstr "其他資訊與支援"

#: src/errormessages.js:17
msgid ""
"This service is limited to %0 documents, and %1 connections total by the "
"admin. This limit has been reached. Please try again later."
msgstr "本服務經管理員限制總共 %0 份文件、%1 個連線。已達上限。請稍後重試。"

#: src/errormessages.js:18
msgid ""
"Service is unavailable. Please try again later and report to your "
"administrator if the issue persists."
msgstr "服務無法使用。請稍後重試，若問題持續發生請回報給您的管理員。"

#: src/errormessages.js:19
msgid ""
"Unauthorized WOPI host. Please try again later and report to your "
"administrator if the issue persists."
msgstr "未授權的 WOPI 主機。請稍後重試，若問題持續發生請回報給您的管理員。"

#: src/errormessages.js:20
msgid "Wrong or missing WOPISrc parameter, please contact support."
msgstr "WOPISrc 參數錯誤或遺失，請聯絡支援單位。"

#: src/errormessages.js:21
msgid ""
"Your session will expire in %time. Please save your work and refresh the "
"session (or webpage) to continue."
msgstr "您的作業階段將在 %time 內過期。請儲存您的工作並重整作業階段（或網頁）來繼續。"

#: src/errormessages.js:22
msgid ""
"Your session has been expired. Further changes to document might not be "
"saved. Please refresh the session (or webpage) to continue."
msgstr "您的作業階段已過期。後續之文件變更可能無法儲存。請重整作業階段（或網頁）來繼續。"

#: src/errormessages.js:23
msgid ""
"Failed to load the document. Please ensure the file type is supported and "
"not corrupted, and try again."
msgstr "無法載入文件。請確認檔案類型有支援且並未毀損，確認後請再重試。"

#: src/errormessages.js:24
msgid ""
"Failed to load the document. This document is either malformed or is taking "
"more resources than allowed. Please contact the administrator."
msgstr "無法載入文件。文件格式錯誤或文件過大，佔用過多資源，請通知管理人員。"

#: src/errormessages.js:25
msgid "You are not authorized to use, please contact your administrator."
msgstr "您未被授權使用，請聯絡系統管理員。"

#: src/errormessages.js:26
msgid "Invalid link: '%url'"
msgstr "有問題的連結：'%url'"

#: src/errormessages.js:27
msgid "You are leaving the editor, are you sure you want to proceed?"
msgstr "確定要離開編輯器嗎？"

#: src/errormessages.js:30
#, javascript-format
msgid ""
"Failed to read document from storage. Please contact your storage server "
"(%storageserver) administrator."
msgstr "無法讀取儲存空間中的文件。請聯絡您的儲存空間伺服器 (%storageserver) 管理員。"

#: src/errormessages.js:31
#, javascript-format
msgid ""
"Save failed due to no disk space left on storage server. Document will now "
"be read-only. Please contact the server (%storageserver) administrator to "
"continue editing."
msgstr "由於儲存空間的伺服器磁碟空間不足而儲存失敗。文件現在只能唯讀。請聯絡伺服器 (%storageserver) 管理員以便繼續編輯。"

#: src/errormessages.js:32
msgid "Document cannot be saved due to expired or invalid access token."
msgstr "文件無法儲存，起因為過期或存取代符無效。"

#: src/errormessages.js:33
msgid ""
"Document cannot be saved. Check your permissions or contact the storage "
"server administrator."
msgstr "文件無法儲存。請檢查您的權限，或請聯絡儲存空間伺服器管理員。"

#: src/errormessages.js:34
msgid ""
"The document could not be saved. This certification has expired or is "
"invalid. Please reopen this file."
msgstr "文件無法儲存，此認證已到期或失效，請重新開啟此檔案。"

#: src/errormessages.js:35
msgid ""
"The file cannot be saved. Because the content of the file contains personal "
"information or suspected sensitive information, it is recommended to adjust "
"the content before saving."
msgstr "文件無法儲存，因檔案內容包含個資或疑似敏感資料，建議調整內容後再存檔。"

#: src/errormessages.js:36
msgid ""
"The file cannot be saved. It may not have write permission for this file. "
"Please contact the file sharer."
msgstr "文件無法儲存，可能此檔案無寫入權限，請洽檔案分享者。"

#: src/errormessages.js:37
msgid ""
"The file could not be saved. It may be that the file capacity has exceeded "
"the upload limit."
msgstr "文件無法儲存，可能是檔案容量已超過上傳限制。"

#: src/errormessages.js:38
msgid ""
"Server error or connection timeout, the document cannot be saved "
"temporarily. Please try again later."
msgstr "伺服器錯誤或連線逾時，文件暫時無法儲存，請稍後再試。"

#: src/errormessages.js:39
msgid "This operation is not supported, please contact the administrator."
msgstr "不支援此操作，請洽詢管理員。"

#: src/layer/marker/Annotation.js:210
msgid "Accept change"
msgstr "接受更改"

#: src/layer/marker/Annotation.js:215
msgid "Reject change"
msgstr "拒絕更改"

#: src/layer/marker/Annotation.js:224
msgid "Open menu"
msgstr "開啟選單"

#: src/layer/marker/Annotation.js:241
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/layer/marker/Annotation.js:244 src/layer/tile/TileLayer.js:242
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: src/layer/tile/TileLayer.js:236
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/layer/tile/TileLayer.js:248
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/layer/tile/TileLayer.js:891
msgid "This type of picture editing is not yet supported."
msgstr "尚未支援此種圖片格式的編輯"

#: src/layer/tile/TileLayer.js:909
msgid "unnamed"
msgstr "未命名"

#: src/map/Map.js:233
msgid "Initializing..."
msgstr "初始化中..."

#: src/map/Map.js:363
msgid "Last modification"
msgstr "最後修改"

#: src/map/Map.js:403
msgid "seconds ago"
msgstr "秒前"

#: src/map/Map.js:406
msgid "minutes ago"
msgstr "分鐘前"

#: src/map/Map.js:1128
msgid "Inactive document - please click to resume editing"
msgstr "文件閒置中 - 請點按按鍵繼續"

#: src/map/Map.js:1271
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: src/map/handler/Map.FileInserter.js:105
msgid "Uploading..."
msgstr "上傳中..."

#: src/map/handler/Map.WOPI.js:107
msgid "Creating new file from template..."
msgstr "從範本建立新文件…"

#: src/map/handler/Map.WOPI.js:322 src/map/handler/Map.WOPI.js:333
msgid "Creating copy..."
msgstr "製作副本中..."

#: uiconfig/dialogs/Action.js:95
msgid "Are you sure you want to delete this slide?"
msgstr "確定要刪除此投影片？"

#: uiconfig/dialogs/AddTableAtEnd.js:20 uiconfig/dialogs/RenameTable.js:23
msgid "Enter new sheet name"
msgstr "請輸入新的工作表名稱"

#: uiconfig/dialogs/AddTableAtEnd.js:21 uiconfig/dialogs/InsertTable.js:29
msgid "Automatic naming"
msgstr "自動命名"

#: uiconfig/dialogs/AddTableAtEnd.js:60 uiconfig/dialogs/InsertTable.js:92
#: uiconfig/dialogs/RenameTable.js:64
msgid ""
"Invalid sheet name.\n"
"The sheet name must not be empty or a duplicate of \n"
"an existing name and may not contain the characters [ ] * ? : / \\ \n"
"or the character ' (apostrophe) as first or last character."
msgstr ""
"工作表名稱無效\n"
"不能是空白，或和其他工作表名稱重複。\n"
"也不能包含右列之特殊符號 [ ] * ? : / \\ \n"
"第一個或最後一個字不能用 ' (單引號)。"

#: uiconfig/dialogs/AutoFilter.js:13 uiconfig/dialogs/AutoFilter.js:160
msgid "Top 10"
msgstr "前 10 筆"

#: uiconfig/dialogs/AutoFilter.js:14 uiconfig/dialogs/AutoFilter.js:170
msgid "Non-Empty"
msgstr "非空白"

#: uiconfig/dialogs/AutoFilter.js:15 uiconfig/dialogs/AutoFilter.js:253
msgid "Search items"
msgstr "輸入搜尋"

#: uiconfig/dialogs/AutoFilter.js:16
msgid "Show only the current item."
msgstr "只顯示選取項目，其他不顯示"

#: uiconfig/dialogs/AutoFilter.js:17
msgid "Hide only the current item."
msgstr "除了選取項目不顯示，其他都顯示"

#: uiconfig/dialogs/AutoFilter.js:18 uiconfig/dialogs/AutoFilter.js:603
msgid "Ctrl + left mouse button for multiple selections."
msgstr "Ctrl + 滑鼠左鍵可複選"

#: uiconfig/dialogs/AutoFilter.js:165 uiconfig/dialogs/AutoFilter.js:409
msgid "Empty"
msgstr "空白"

#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:37
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:39
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:40
msgid "First page"
msgstr "第一頁"

#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:41
msgid "Current page"
msgstr "目前頁面"

#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:42
msgid "All pages"
msgstr "全部頁面"

#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:44 uiconfig/dialogs/InsertTable.js:21
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:45
msgid "Left"
msgstr "左側"

#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:46
msgid "Right"
msgstr "右側"

#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:47
msgid "Top"
msgstr "上方"

#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:48
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:50
msgid "Distance boundary"
msgstr "邊距"

#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:50 uiconfig/dialogs/ColumnWidth.js:21
#: uiconfig/dialogs/RowHeight.js:21
msgid "cm"
msgstr "公分"

#: uiconfig/dialogs/BindingLineDialog.js:99 uiconfig/dialogs/ColumnWidth.js:31
#: uiconfig/dialogs/DeleteCell.js:51 uiconfig/dialogs/InsertCell.js:27
#: uiconfig/dialogs/PdfWatermarkText.js:26 uiconfig/dialogs/RemoveCell.js:27
#: uiconfig/dialogs/RowHeight.js:31 uiconfig/dialogs/SetTabBgColor.js:24
#: uiconfig/dialogs/SplitCell.js:55
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: uiconfig/dialogs/ColumnWidth.js:19
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: uiconfig/dialogs/DeleteCell.js:20 uiconfig/dialogs/InsertCell.js:18
#: uiconfig/dialogs/RemoveCell.js:18
msgid "Selection"
msgstr "選取"

#: uiconfig/dialogs/DeleteCell.js:21
msgid "Delete all"
msgstr "全部刪除"

#: uiconfig/dialogs/DeleteCell.js:25
msgid "Numbers"
msgstr "數值"

#: uiconfig/dialogs/DeleteCell.js:28
msgid "Date & time"
msgstr "日期和時間"

#: uiconfig/dialogs/DeleteCell.js:29
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

#: uiconfig/dialogs/DeleteCell.js:32
msgid "Comments"
msgstr "註解"

#: uiconfig/dialogs/DeleteCell.js:33
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: uiconfig/dialogs/DeleteCell.js:36
msgid "Objects"
msgstr "物件"

#: uiconfig/dialogs/DiagramEditor.js:63
msgid "Diagram editor module not installed!"
msgstr "圖表編輯器模組未安裝！"

#: uiconfig/dialogs/InsertBreak.js:27
msgid "Line break"
msgstr "斷行"

#: uiconfig/dialogs/InsertBreak.js:28
msgid "Column break"
msgstr "斷欄"

#: uiconfig/dialogs/InsertBreak.js:29
msgid "Page break"
msgstr "分頁"

#: uiconfig/dialogs/InsertBreak.js:32
msgid "Change page number"
msgstr "變更頁碼"

#: uiconfig/dialogs/InsertCell.js:19
msgid "Shift cells down"
msgstr "下移儲存格"

#: uiconfig/dialogs/InsertCell.js:20
msgid "Shift cells right"
msgstr "右移儲存格"

#: uiconfig/dialogs/InsertCell.js:21
msgid "Entire row"
msgstr "整列"

#: uiconfig/dialogs/InsertCell.js:22
msgid "Entire column"
msgstr "整欄"

#: uiconfig/dialogs/InsertTable.js:22
msgid "Before current sheet"
msgstr "在目前的工作表之前"

#: uiconfig/dialogs/InsertTable.js:23
msgid "After current sheet"
msgstr "在目前的工作表之後"

#: uiconfig/dialogs/InsertTable.js:27
msgid "Sheet"
msgstr "工作表"

#: uiconfig/dialogs/InsertTable.js:28
msgid "No. of sheets"
msgstr "工作表數"

#: uiconfig/dialogs/InsertTable.js:29 uiconfig/dialogs/RenameSlide.js:22
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: uiconfig/dialogs/MoveTable.js:26
msgid "- move to end position -"
msgstr "─ 移動到結束位置 ─"

#: uiconfig/dialogs/MoveTable.js:29
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: uiconfig/dialogs/MoveTable.js:30
msgid "Insert before"
msgstr "前置於"

#: uiconfig/dialogs/OXSaveAs.js:25 uiconfig/dialogs/OXSaveAs.js:48
msgid "Please enter a new filename."
msgstr "請輸入新的檔案名稱"

#: uiconfig/dialogs/PdfWatermarkText.js:20
msgid "Watermark text"
msgstr "浮水印文字"

#: uiconfig/dialogs/PdfWatermarkText.js:21
msgid "If no needed, please leave it blank."
msgstr "如果不需要，請保持空白。"

#: uiconfig/dialogs/PdfWatermarkText.js:25
msgid "Add watermark"
msgstr "加入浮水印"

#: uiconfig/dialogs/RemoveCell.js:19
msgid "Shift cells up"
msgstr "向上移動儲存格"

#: uiconfig/dialogs/RemoveCell.js:20
msgid "Shift cells left"
msgstr "向左移動儲存格"

#: uiconfig/dialogs/RemoveCell.js:21
msgid "Delete entire row(s)"
msgstr "刪除整列"

#: uiconfig/dialogs/RemoveCell.js:22
msgid "Delete entire column(s)"
msgstr "刪除整欄"

#: uiconfig/dialogs/RemoveTable.js:22
msgid "Are you sure you want to delete sheet, %sheet% ?"
msgstr "您確定要刪除這份工作表：%sheet%？"

#: uiconfig/dialogs/RenameSlide.js:45
msgid "The slide name must not be empty or a duplicate of an existing name."
msgstr "投影片名稱不能空白，或是和現有名稱重複"

#: uiconfig/dialogs/RowHeight.js:19
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: uiconfig/dialogs/RowOrColGroup.js:28
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: uiconfig/dialogs/RowOrColGroup.js:30
msgid "Row"
msgstr "列"

#: uiconfig/dialogs/RowOrColGroup.js:32
msgid "Column"
msgstr "欄"

#: uiconfig/dialogs/SetHyperLinkTable.js:26
msgid "Worksheet link not supported!"
msgstr "不支援工作表連結"

#: uiconfig/dialogs/SetHyperLinkTable.js:76
msgid "Text to display"
msgstr "要顯示的文字"

#: uiconfig/dialogs/SetHyperLinkTable.js:78
msgid "Cell"
msgstr "儲存格"

#: uiconfig/dialogs/SetHyperLinkTable.js:111
msgid "Please select the target worksheet."
msgstr "請選擇目標工作表"

#: uiconfig/dialogs/SetTabBgColor.js:63
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: uiconfig/dialogs/ShowTable.js:29
msgid "Hidden Sheets"
msgstr "隱藏的工作表"

#: uiconfig/dialogs/SplitCell.js:25
msgid "Columns"
msgstr "欄數"

#: uiconfig/dialogs/SplitCell.js:30
msgid "Rows"
msgstr "列數"

#: uiconfig/dialogs/TraceChangeMode.js:41
msgid "Stop tracking changes, will lose information about the changes."
msgstr "停止追蹤修訂，將會遺失所有更改的資訊。"

#~ msgid "Enable watermark"
#~ msgstr "啟用浮水印"

#~ msgid "All contents of the header will be deleted and can not be restored."
#~ msgstr "會刪除此頁首的所有內容，而且無法復原。"

#~ msgid "All contents of the footer will be deleted and can not be restored."
#~ msgstr "會刪除此頁尾的所有內容，而且無法復原。"

#~ msgid "Unprotect sheet"
#~ msgstr "取消工作表保護"

#~ msgid "Do you want to compress the image? (Except SVG File)"
#~ msgstr "請問是否需要壓縮圖片？(此功能不支援 SVG 檔)"

#~ msgid "Please enter a command starting with \".uno:\" or \"macro:///\""
#~ msgstr "請輸入 \".uno:\" 或 \"macro:///\" 開頭的指令"

#~ msgid "Invalid Command."
#~ msgstr "不合法的命令"

#~ msgid "maskEmail"
#~ msgstr "遮蔽郵件"

#~ msgid "maskAddress"
#~ msgstr "遮蔽地址"

#~ msgid "maskPhone"
#~ msgstr "遮蔽電話"

#~ msgid "extraRule"
#~ msgstr "自定義遮蔽"

#~ msgid "input ex:AAA;BBB"
#~ msgstr "輸入 例:AAA;BBB"

#~ msgid "Date and time"
#~ msgstr "日期和時間"

#~ msgid "Fixed"
#~ msgstr "固定"

#~ msgid "input ex:2019/01/01(no comma,space symbols)"
#~ msgstr "請填寫 ex:2019/01/01(逗號,空白無法使用)"

#~ msgid "Variable"
#~ msgstr "變數"

#~ msgid "Format"
#~ msgstr "格式"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "語言"

#~ msgid "Chinese(zh-TW)"
#~ msgstr "正體中文"

#~ msgid "English(en)"
#~ msgstr "英語(美)"

#~ msgid "Footer"
#~ msgstr "頁尾"

#~ msgid "Footer text"
#~ msgstr "頁尾文字"

#~ msgid "input any string(no comma,space symbols)"
#~ msgstr "請填寫任意字串(逗號,空白無法使用)"

#~ msgid "Slide number"
#~ msgstr "投影片編號"

#~ msgid "Do not show on the first slide"
#~ msgstr "首張投影片不顯示"

#~ msgid "Header and Footer"
#~ msgstr "頁首與頁尾"

#~ msgid "Apply to All"
#~ msgstr "全部套用"

#~ msgid "Include on Slide"
#~ msgstr "頁首與頁尾"

#~ msgid "year"
#~ msgstr "年"

#~ msgid "month"
#~ msgstr "月"

#~ msgid "day"
#~ msgstr "日"

#~ msgid "Compress Image(not support SVG)"
#~ msgstr "壓縮圖片(不支援 SVG)"

#~ msgid "Confirm"
#~ msgstr "確認"

#~ msgid "Allow all users of this sheet to"
#~ msgstr "允許此工作表的所有使用者"

#~ msgid "Select Protected Cells"
#~ msgstr "選取受保護的儲存格"

#~ msgid "Select Unprotected Cells"
#~ msgstr "選取未受保護的儲存格"

#~ msgid "Insert Column"
#~ msgstr "插入欄"

#~ msgid "Insert Row"
#~ msgstr "插入列"

#~ msgid "Delete Column"
#~ msgstr "刪除欄"

#~ msgid "Delete Row"
#~ msgstr "刪除列"
